屌 企左係黃之鋒隔黎

問佢有冇收外國人錢
佢話冇

冇女

圖
Gphone唔怕影樣喇掛

你不如話企梁天琦隔黎

李鵬企我格離

真呀屌 拖左佢d女仔fd隻手

毛主席企咗喺我隔離，而家我好撚驚

發叔拖住我左手tim

唯唯都走黎拖住我

企咗喺習近平隔離
叫我代表示威者對話

其實係咪陸永

企左係耿爽隔離